EVA 福音戰士新劇場版結局 聖誕新預告

開頭個標題咁長, 成廿秒
幾驚成個預告都係影住標題

Eva 01 打 Eva 13
Willa AAA Wunder 打Nerv 戰艦!!!
渚返生！

唔好咁肯定住

其實真係情懷先比面睇，上集已爛咗！

睇埋結局先算
可能兜到

快撚啲完唔該

第三集已經完全失控

頭2集都好好哋，睇完第3集我呆撚咗，心諗：WTF...點解唔知頭唔知尾咁嘅？中間係咪無睇到啲咩？

I wish that I could turn back time
'Cause now the guilt is all mine
Can't live without the trust from those you love.
I know we can't forget the past
You can't forget love and pride
Because of that it's killing me inside

可能之後會出套2.5

有生之年完左佢就算
呢集都唔expect好睇...
明明破咁好睇...但係Q變到咁

呢套應該唔會差得去邊

Q有人話係舊劇場之後發生既事

係有既話我唔介意等多十年

預告入面見到初號機打13號機用3d模 仲要咁違和
有d擔心

呢一幕好似手機game 宣傳片咁

破真係神作

劇情一啲都唔拖泥帶水
有頭有尾 有作畫

個到直接第3次衝擊完 perfect 池

廢柴隻眼變色係咩事

廢柴

叫開佢真廢柴

但佢對眼突然變紫色係咩料，同步率影響？

是咪插得入得劑

基

破評價好好喎

序同破初初出都有俾人屌
序俾人屌冇特色, 純粹高清靚畫質的TV版
破已經有被人屌改劇情了
係Q太劣評先唔覺...

屌序破既原因係咪有D自相矛盾

正wo
舊劇場變哂LCL時首歌

無端端又關舊版事？想點呀

算啦，點處理都實有人嘈，我但求睇得過癮同有頭有尾算了

youtube有片可以睇下

巴打有無link

我肯定假如個劇本真係拉埋舊劇場版就一定爛
一套2個鐘電影要交代哂咁多野仲未計打鬥根本無咩可能

點都好啦,我好想去日本

唔該巴打

D人係咁架啦

仲有15日, 期待...

延期了

この度、新型コロナウィルス感染拡大の状況並びに、それを受けた緊急事態宣言の発令による一部映画館の営業時間短縮に伴い、
1月23日（土）0：00（＝1月22日（金）24：00）より予定しておりました、『シン・エヴァンゲリオン劇場版』世界最速上映の中止を決定いたしました。

上集到依家
每個月出一分鐘預告都夠一套戲

都係仲有13日...

只係取消左優先場

仲有十日, 倒數了

勸你唔好期望咁高 新劇場版其實已經玩爛左
2個鐘既電影未計打鬥可以兜到幾多

其實我冇期望過...只係想了咗件事

Delay了

我知...呢套野真係...
直接掉上網公映算吧啦, 都唔方好睇得去邊架啦Delay完又Delay
最幣係呢套野真係冇咩資格再學人delay

今日係eva 新劇場版 終 第三次上映delay的日子